如果for手沖咖啡，買小飛馬600N夠唔夠做？

利申：咩都唔識，本身用緊呢個手磨

600N好多碎粉你唔介意味得

利申:用緊

對個風味大唔大影響？有無其他更好選擇？

可以分電同手動
電呢期最抵玩係601n
手就大把選擇
都係睇自己使用習慣
你唔係做實驗唔係瘋狂追求沖煮手法的話
無論咩磨都只係一個磨
買邊部都無乜所謂

都係用手磨，但係用篩粉器去解決碎粉嘅問題

因為覺得而家用緊呢個磨出嚟嘅粉好唔平均所以先想順便轉電動

巴打用緊咩手磨？我自己用緊呢個磨落唔多平均...

Hario Skerton

15g 裏面至少都有3g細粉

我懶，開2.5度磨飲得下就算

Light roast 有苦味好難飲

你個個太廢
之後再上個啲都大致上ok
覺得唔平均再西粉

電動先易唔平均

噉手磨有無邊隻推薦？

Budget

用一世

我用緊budget入面個黑色hario, 有碎粉之餘去到最後一定出好大粒碎豆

因為佢係最廢個個

咁你不如入commandante

開頭唔識嘢log on買三百幾

我都係用呢款，但有人研究左個簡單mod就可以大大改善左唔平均呢個問題。

我用左呢個幾年到上個星期先發現呢個mod, 依家有明顯改善，你可以試試佢。